全港媽媽 定 林奠媽媽高質D?

全港媽媽
林奠媽媽

以言入罪年代正式開始。

輕鬆昆正評冇難度

唔好問廢話啦

有一個劣評咗
係咪林鄭上緊連登